剛係netflix 重溫左一次西遊記......

明明睇過好多次，明明背得出晒d 對白
隔左咁多年再完整重溫

但今次睇完個心好 up,好撚up
點解會咁

至尊寶 紫霞

順便睇埋netflix自家製西遊記